一人一首冇人超越到原唱嘅歌

孫燕姿 我不難過

大海 張雨生

樂壇欠_ _ _ 一個膠袋

超人不會飛，因為冇人敢翻唱